住緊酒店，整塞左個馬桶同洗手盆，點算好

痾屎太大舊整塞左馬桶，好衰唔衰又去左洗手盆嘔，嘔左好撚多野，而家洗手盆塞到d水浸哂上頂，仲有d嘔吐物，好撚臭
點算好

利申 係香港

想奶 係邊

用手攞番舊屎上黎，meet細舊啲再沖番佢

挖呀挖呀~挖曬啲空氣出黎

你肯定舊屎係你屙嗰舊？

我都試過喺大陸屙屎太大舊, 塞住左馬桶, 之後唯有call 服務員上黎整

執房個陣通埋渠囉

比自己D屎臭到作嘔?